覺唔覺廿歲人都a0既人係度問點解好好笑

一係就樣柒一係就性格有問題啦，仲有點解架咩 係度呻自己點解a0 笑左

無呻過呢?

睇住成班社會垃圾製造笑話

咁你無辜